幾時開始叫人唔好吸毒都有錯？

斷人衣食猶如殺人父母

狗冇冰食點發狗瘟呀 你有冇設身處地為佢地諗下呀

<-佢
笑左

Feel到佢嘅無奈

販冰錦好賺，你竟然想斷人衣食？

肯定係死黑警割

梁美芬

藏毒冇罪,販毒有理

崩口人忌崩口碗

吸毒會唔會合法化？
好離譜

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

痴撚線

肯撚定係狗做

班狗日日食係唔想人知既

對唔撚住我真係望住佢攤手個樣笑撚咗成分鐘

set兩個cam 日日捕佢啦屌